山齊士唔係話去曼聯為冠呢

足總盃都輸埋

黑走左個入波屌

雙亞王

山齊士可以同普巴咁撚唔夾 都係一個奇跡黎

全能到仆街

全能咁隱形

下年我地曼聯一定得 壇抖吧

留力世盃牙

仲有世界盃